依期一齊旺 ! 大家唔好針！[256] 狗會收皮日 閒家羊錢日

正皮羊.

救命鐘響起

-2c

提格入ok?

靠明尼刷好過

岩岩買左80蚊支持你

有無半大撚

有穿哂三場

molamola

共同進退 100蚊

一齊屌

明尼去玩下角球旗

冰角 頂住

明尼蘇達聯 3-1 侯斯頓戴拿模

你ID

3-1

fake

戴帽2分鍾可以反杯

下盤派錢

8C

候斯頓真係唔撚識刷架喎

收錢

垃圾輸盤王銀河又高水讓人 成班廢老走啦

伊巴

500串兩場算啦

到底阿特果場踢左d咩出黎 紅牌1。5大

戴綠帽全隊仆街死啦

候斯頓食屎狗

見你三飛都同即場大做膽 我都即補返注

真

邊個偷偷留負皮

ft？

依家保仲有3分鐘

冰角收錢

阿美上呀

燈左

做咩

叫咁撚辛苦 玩即場客入23球客勝 輸返角細既出去

已重搥銀河

銀活今場會贏 馬會引客

點玩法

你串邊2場
FT 8C

大阪飛腳

正氣明尼

角細贏500
客2 100 客3 200 客勝100 客4 100

咁大張飛

頂你個肺呢個角球𣄃前面玩左2分鐘 嚇到我瀬屎

最後武士

係咪8c

isee 我以為...自

好彩明尼正氣救角

唔敢睇直播

最後一注 拿根x銀河

到底兩隊紅牌踢左D咩出黎

邊度睇到FT 8c ? 返緊工冇睇波

1300全北點玩

大

柏丘卡入唔到playoff 好波

live

我睇緊live ft8c

全北派錢波

G持

沖個涼等收10點三場半大

重心銀河超級角大 即場掃角大

入波未 有無手足幫手嗌

銀行點解可以回得咁勁

入架啦比多一分鐘佢地熱身

仆街買8.5s 睇撚到心臟病

田金
買兩舊玩玩

可以買銀行2.5s

拿根亞屌打

回到平手盤未

半和

上盤jump

阿美淨係識打架
仲買佢

阿美利加立即入波

出面讓半球買唔落手 平半高水就買

銀河會戰勝歸來

伊巴朋友隊

應該0:1
唔會半和呀
三千巴

不如咁 1:1 大家都開心

super啦 入波未
可唔可以入佢老母

拿根

2。16
平半

平手即all in

2.16高水食晒

死狗會2.3 2.48都唔轉平手

屌你拿根 快d入球先啦
係唔係又要屌呀

仲要唔要牛牛🐮

轉平手啦屌拿聲

易勝狗會都做緊平半，好難唔要牛

四隊垃圾入得波未

你咪屌咗

牛

未 去到最後十分鐘就會屌啦

靜到

入佢老母

刷刷得唔刷
唔刷唔刷得刷
10.5細

老閪都要紅牛

銀河

請支持銀河 派錢波

屌你老母阿美利加

入佢

銀河2.16真係送錢

請支持世界第一呂布

gun

1031allin埋

瓜瓜半大

老母
自己接自己龍

紅牛半客3倍

入吓波唔該

和波super

又豬

馬會點解唔轉盤

4個0我屌你老母

可能想keep高水 等人對上盤無信心掛
利申尻估

因為主勝

學咩人踢波

咁出面轉晒喎

阿美半主苦主

ebar 全佢老母

入*自

無即場角架 屌 買完仲諗住即場可以補

1c

瘋狂刷角吧

銀河ng

12M都miss 等死啦瓜瓜

美職除咗新英倫全大
大部分開主
洛杉磯妹下妹下
紅牛炒佢

兩場墨超腰斬未

01

goalllllllllllll

銀河0:1

針 紅牛入左

好波紅牛

洛杉磯銀河 0-1 紐約紅牛

禁住屌輸波

垃圾銀河又撚賭仔

紅牛好波

牛牛

買咩輸咩 針

見回到咁勁 好彩冇要

明明頭幾分鐘銀河禁住屌

半大-1

紅牛好波
阿美快撚啲入

伊巴幫銀河搵錢姐 真係同你踢咩

上場踢到屎咁仲有人買佢

驚西咩
一陣就cup

假波既野

阿仙奴好似無帶幾個主力去曼市
曼睇岩既話早買早享受

紅牛上
幫我贏番尋日輸個d

洛杉磯銀河 1-1 紐約紅牛

點都要比面爺爺既

cup

1:1

杯得3.9

屌 買唔到反勝

NBA

半大

仆街唔夠佢快

又456喇

我屌買唔切

屌那星 個半客開心左幾分鐘

美國半大快到

同路

屌你紅牛

兩場墨超開大 抽3個派100

留名

lm

LM

真係我買左都唔覺佢開大

Lm

哥達拿查拉 0-1 萊昂

銀河fake

瓜仔畀多粒

執完盤未 唔洗買呀？

Fake!!!!

fake g

食左 半客頂住

Fake goal

而家買到啦

畀機會買反cup

摩佬彩你都傻

開返啦屌你

輸好多 l個m

個球一傳就off 個旁證廢既

廢老朋友隊

支持球證繼續迫害銀河

再追銀河

咩事炸左

NG red bull 有冇睇頭

阿美開大波是夢嗎

有

買廿蚊燈鳩廢老隊都好

洛杉磯銀河呢隊波真係廢撚到，仲要讓平半，呀婆都識買

阿美利加
小哥達
銀行
比力啊

等睇廢老表演

買cup有無得諗

唔好

唔係咁開心啊嗎

信你

幾分鐘封一次盤

銀河得個名 聽落就狠 踢落就撚

美職主場威力大，廢隊都會贏

跟你好了 我買完主1 客秒入

主勝4.2落到3.5

廢柴銀河等收皮

主ng gel

兩場墨閪超大唔到既話可唔可以腰斬

分分鐘後備仲踢得好過班柒碌主力

美斯巴呢

假波咪買啦

馬都玩埋

等你衝動買完gun

唔爭在假個大波比我

ibra跑左30米追唔到波屌7隊友 好正

Gun

有無拎

球壇小強

一齊羊

咁似香港d廢老屌鳩d後生

條垃圾好心快啲死，世界杯又無份踢，又柒又廢，踢埋曬-6波，頭場係威係勢，

屌你老母銀河咁樣交波，俾對面？On 99，收錢踢？

ibra真係唔得 玩波散步

冇記錯琴晚美巴話喺波po出

咁樣炸死個半大都唔知講咩好

阿美利加
小哥達
銀行
上啊

阿美紅牛立即入波

紅牛 上

訓醒見到全北落左咁多 又引鳩人買

屌紅牛差啲

冇柱同龍門輸左十世

半大未阿

波就唔洗多 最緊要刷角

銀河個種廢

銀河啲垃圾妹下妹下每下點會入到一球

La真係好廢

銀河場撚場都係咁 1.5x ng真係痴撚線

紅牛仲有1.8幾咁好分

阿美妹完未

呃錢La 第二次中伏

伊巴幫莊家搵錢

到底銀河識唔識攻
前面點都係得4個

莫雷拉黎

球場有個大仆街

屌你老母阿美
踢到咁撚閪

唔入就快d輸多2粒開大

上次睇完LA 就算對家幾弱雞
都唔買LA

追和未

全日得一張波屌得過，韓車

又話變200$ 平注又咁衝動

水源作客唔講得少

琴日老鼠怕左

有名你叫 衝動哥

痴撚線 半大咁樣輸

屌你伊巴食屎大
Hea撚到

可能1-1呢

名過於實

不了 下場先

1-1

又假封盤

block左佢先 影響屌波心情

封盤唔比0-2？

銀河前面仆撚住黎踢

M聽
但等埋大蛇出水先敢買

廢老隊唔識入波
大jump

覺得會和

紅牛ng都唔買真係唔好再賭了

水原藍翼強陣 唔驚

衝動哥你又黎？

衝動哥 gun

銀河個龍燥撚到仆街
肥到成班豬閪後防

銀河呢場博下臨尾十分鐘有波入

衝動哥沉日有冇買老鼠

La 垃圾中既垃圾

美職個場 入唔入2.5s 好？

暫時三注
0：3 18倍＄30
下隊入球客 2.33 ＄300。2.60＄300

我都想要廢車 再睇定啲。 定大波好

買no goal算 @5.5

下半場先再補red bull NG

開場之前已經入左
但暫時唔太睇好

on9球證
阿美咁都無12m

每15分鐘入一注紅牛ng 實有多粒

得返60蚊 allin咗落去

屌你老母又反手燈

仆街死啦去

我應該又燈到

ok

穩如狗

下半場開左波睇下廢物銀河點先

Diu 維拉 紅牛都missed 訓撚著左

死追爛追銀河

京板蛇，買完出下水比手足

E巴返鄉下啦
廢撚到咁

2.5B係咪要針

墨超開大啦

仲有雞

Red bull 3:0

追到個廢老肯贏為止

Gun 美斯巴 唔cash out 住

全大只需5分鐘

有料

支持。似中

ching同上場一樣咁識波

阿美利加入波呀屌

銀河
銀河

全大只需10分鐘
阿美利加
小哥達
銀行
上啊

阿美12M

ggggggooooooaaallllllll

洛杉磯銀河 追和反CUP啦屌

阿美1-0

阿美

阿美gel得

輕鬆收錢

紅牛ng

goal 銀河jump

Messi goal

美斯巴又中

客2 入呀 屌 買左銀河盤

唔好gel 頂撚住

紅牛gel埋

紅牛

紅牛goal

0-2

黎多球好無

廢老真係

美巴

買左5秒就入

又可以blacklist多隊閪波

仲有無下一球

全北 廢鐵 臭腳 淫K 4串1

第一次跟中 多謝美斯巴

E巴散步

紅牛
反伊巴又然

銀河真係好撚廢

我估最少都有一球

Galaxy真係好廢

屌你老母 2球12碼都炒 迫害大波

客3繼續？

阿美利加 屌多兩粒
利昂屌多粒

外圍佬
琴日d 盤豬哂仲拜

1分鐘收錢，多謝美巴

有冇tg入？

美斯命中率算好高…仲要比親都高水

3.5S有冇得諗?

t你老母g

又贏20個

不要問了，是沒有的
有既呢到靜晒啦

仲有無 ?

幾多個post講左無

紅牛刷佢老尾

以為你哋之前開落 so r

阿美頂撚住

神啊

我今日第一日入嚟

係 琴日德島

ok 係無既

小圈子就係你呢D仆街搞出黎

我答你無所謂
但呢到好多人都唔鍾意開gp

咁就16萬

美斯巴下午玩馬

咁既樣想踢世盃？
3:2反cup波膽！

佢好似講左唔踢

刷角啊

伊巴比你地唱大左啦
根本就係過氣垃圾

美欺3/3.5s有無得諗

美斯巴入多次紅牛ng有無得諗

銀河刷角先入到波

差波膽

信自己

仲未派第2球既

刷角啦比我補返銀河條盤

11c-3

買多球red bull先

好想屌落去銀河3th goal有冇人屌醒我

再追多注紅牛ng 銀河d後防廢到

銀河廢西入唔㗎喇
經牛炒多粒
唔好0:2完場

上呀

美巴有咩啟示

Fatfat 留返玩馬

冷靜一下先

痴鬼線 擺明派錢
3rd goal就唔買喇

買左銀河盤 睇左踢左陣 就決心買客 入

Ok 收左制

羊1k變輸700

你個名...

係有機會嘅不過唔係太大所以我買波膽都買左好少錢

買盤不如買入球大
三星作客唔差

。。。

秒goal

主入左啦

1:2

買唔切

即入

屌 發生左

岩岩諗住跟就入

痴線 一見到想買即入左

主入太快買唔到

一講就入了

未來人咁款

買唔到阿屌

未來人

大莊好波

Same road

下次唔好叫人屌啦 屌波啦

唔好意思

美巴今日要跟你追數

美斯巴應該睇住場波買

要F5睇你留言

無限越位 自己射唔入轉頭比紅牛秒入埋

前後唔夠20s 好勁

唔緊要

美巴買到？

人地話小心講野

頂都未禁

銀河呢隊垃圾波，點解仲有人會中伏

想知美斯巴自己買唔買到

未禁完

林巴

一陣又大船沉

幫手叫銀河入兩粒

仲有無

3:2 等伊巴打救

未來人？

等馬水

Mon住等美斯巴

不了，下場先

阿美gel
紅牛快啲入波

美斯馬喺邊度出

要不停f5

賽前覺得銀河真係贏硬 宜家求走盤

刷角

3.5S好嗎? 大注左就1-2

我都係

賽前最多輸半我都受

想屌銀河4th goal有冇人制止下我

買銀河ng啦喂

刷角入波呀銀河 比力

跟你

仲有無仲有無

美斯

美巴應該只係一個好有米拎d碎紙賭下錢既人，你地諗太多

最緊要中

今朝all in 有條2.5b 又針左6k

佢淨係企喺前面屌啲後生唔俾波佢

2:2

買左3.5s 可以補咩

10:30 65 洛杉磯銀河 2-2 紐約紅牛
3-2CUP佢老母

入左喇

屌好彩今次冇人制止我

22

頂 未買到

爆

中了 我買唔到

快d cup買左銀河

3:2 22倍

去馬會入錢

買cup了

第5球呢

好彩巴打你比勇氣我

搞錯左小小野

求指示

cup 佢 cup 佢老母

銀行

關你撚事屌你老母

買紅牛啦 銀河第6球先買

廢老將絕殺救世

嘩屌 本身0-2唔想睇
銀河上

通常呢D時候都會3-2絕殺
完場

冇即場

上主

廢佬有任務要絕殺紅牛

角大已收錢唔理了

黎多球
銀河ng

美斯巴買左主未

咁快gel

可能佢有注 3:2 1000

擺明就啱啱買

再上 伊巴會入波

仲有20分鐘

10:30 70 洛杉磯銀河 2-2 紐約紅牛
上呀

絕殺佢老母

又吹奏佢

即場買貼飛都叫GEL咩
佢買緊no goal

主34咁好運都要縮 支持你

買主試試佢

唔通吹奏你咩 67咁

LA打比劇本啟動

沖呀

等高水多d再入多注

上呀賣埋底褲都要跟

下場盤 應該沉船

主反cup殺

紅牛頂撚住

等你指示

想問美斯巴賭馬信心大d，定賭波信心大d

巴打你都幾撚口臭 祝你長輸

All in左主 gel

紅牛gel頭果啲 太早gel頭

貼張即場都俾人咒

美職88分鐘經常性絕殺
留名睇絕殺

條柒頭琴日利個場水泥 gel 8.5s
結果秒爆

廢老成場就係屌自己友

metoo

咁廢老同班自己友真係好廢

紅牛羊埋佢啦

Ebar條廢老想入波未

銀河信你了

條垃圾行撚開啦
冇佢仲順

等睇推廢佬上神台

我跟

Ok 比佢絕殺

32

Goal

我屌 我都未買到又入

中埋

323232

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 3-2

美斯巴 多謝你

絕殺了
美斯又中

大把時間買反CUP
唔好話馬會唔比你買

OFFSIDE

好波！！！！！！

中

Goal!!!!!!!!!!!!!!

今次終於跟左 仲要中埋

炸

機會黎啦 再入

美斯goooooooooooooooal

Fake?

炸左

FAKE AR

強呀

炸，仆街鳥

炸？

炸左了

和

越

又OFFSIDE
屌你全家

😍中風

打少左個零?

伊巴offside

運氣用盡了

銀河再上

gel唔切

屌

主gel

又Gel爆

和撚緊

廢老注定做英雄

仲有12分鐘 大把機會

又迫害

屌你老母

Gel你老母

再高水再高水D

越夠位未？

咁無了 fake對家入定律

巴打貼親飛都冇好野

和硬

你個名

衝動哥gel出事

上呀銀河

劇本開始

和啦 2 2波膽跪求 重注咗

留名 但。。

支持

係機會啦

仲有時間 驚咩

唔該3:2

12M AWAY

我

原來一鋪蛇要左 唔怪得知 入返少少紅牛絕殺先

客12m......

PK

Miss未

定律....屌

Rip

跟親都沉

fake完對家入定律

屌 買完先12

23

仆街 林巴真係中

呢位人兄貼親飛都

前面冇買，一跟就沉

我個心好撚痛呀師傅

跟左

六倍客入

唔係講笑 LA真係好撚7

好彩買左4.5/5就算

......

屌你老母臭閪gel頭撚

屌唔係呢個劇本喎

笑死人

吹奏

伊巴要絕殺了

GOAL

搞咁大場大龍鳳 客咪又係照贏

垃圾伊巴fake乜撚

問我驚what個個真係笑死

沉lu

球証令撚錯劇本

好撚黑，黑一球12碼，黑一個越位，來回兩球

跟美斯巴 不如跟一鋪蛇好過
跟左一晚肥仔到

屌 㩒唔切飛

22位巴打

豬撚左

傻閪銀河

輸左咁多場 今場辛辛苦苦追返2粒再輸過
咁7既球隊都係第一次見

咁比多球啦

客ng一堆事後

上面主gel個gel頭撚我屌你老母
祝你賭親都輸

12m又冇爭議 又明顯係越位 黑乜撚

球證死全家

繼續咁買主

糕多粒收全格

ching sick ball

on9仔

你見到中手咩？越位咁都明顯，眼殘閪？

下一隊入球 (第5球)
客 @ 6.10

本身輸住半格黎買左兩注主Ng
見到32以為收曬 點解炸

屌你老母啦 gel頭撚

咩水原三星好廢咩

笑死

求其入多粒ok？

嚇死
沖個涼就見3:2
痾埋個屎 2:3
真係笑左
個天都要我贏

屌你老母反手到咁撚樣唔撚屌得你

林巴又準翻

點黑哨法 輸錢就屌鬼
垃撚圾

fake完對家入真係定律黎
有無邊隊破個呢個魔咒

輸唔起就捐返入你老母個閪啦

就黎1245第一場

串

信自己好過啦 琴日啲巴打jump 哂 今日又新一堆上船

屌你老母冇眼就縮翻入老母個閪叫佢屙埋對眼俾你啦柒頭，賭波賭撚到咁真係好核突

一場垃圾波又輸2K幾 留錢賭馬好撚過

琴晚靜到

3:3劇本啟動

輸唔起還輸唔起
Gel還gel
我而家屌鳩你gel啊屌你老母

gel頭都會gel到變輸 咁利物浦一早拎到英超啦

洗唔洗jer人呀
人地事前都比你屌

全北汽車強陣 近9場贏8場， 仲要主場讓半一， 呀婆都識買

你老母連閪都冇，用屎忽窿生你出黎

巴打又貼飛 搞到我想買對家

希望3-3

你呢注係諗過定衝動咁買

發現林巴即場係神

柯極都仲有

對面係水原

半大全北？

迷潘日

得啦柒頭，長買長輸架啦 俾你條撚樣搭沉船

琴日水手

水原藍翼強陣 近9場作客贏8場， 仲要受半一， 呀婆都識買

買和啦super

係因為696強陣

5分鍾追2粒OK???

買晒兩邊啦 唔洗爭

5分鐘仲唔係劇本

銀河追和未

5分鐘係人都入啦

反cup

廢老救世

走盤都ok

真係要擺買銀河呢隊垃圾

絕和

外圍

唔岩你個名WO

和到我切柒煲湯

盤都無得走 廢河

想飲

銀河2.16派錢比對家

唔識馬照跟

水泥gel,0-1 個時仲有1.8win, 真係唔洗諗一野轟落去

死廢老冇腳好波

屌你 笑到仆街

潘狗同仆街咪一樣

紅牛 cashed

平注

事前岀左，全世界得狗會易勝做讓平半，肯定有d嘢

去馬的柏寶特別勁

琴晚祖記咪又係做緊高水平半 ，照cashed

呢排平汪跟正數
你出六合彩照跟

垃圾銀河 垃圾廢老

All in都得

等美斯巴出馬

又有野呀

屌 曼轉左一球球半

水原要了

曼轉左盤 -1.5/-2

水原近10場作客未輸過，半一盤和都收全格仲要高水，有冇咁著數呀？

韓狗提示

單式1000蚊注

平注黎

數百萬當係碎銀

單式馬膽隻膽係咪一定要跑第一

睇形勢都20k

係

祝你好運

一膽五腳都係五十蚊

唔係 一定要係跑最尾

似樣...係差隻9

咁買不如膽個隻1w3p

佢問pq ma 我覺得正q 都穩呢隻

各位大神全北點睇

一蚊不賭韓假

跟左林巴要下盤

3

正Q都可以

不過潘生我對佢唔係咁有信心，依條友⋯

變左馬post

都係波馬贏錢post

我都係跟左先算

唔識馬 中咗派幾多？

屠狗會po

全北要贏啦，贏一粒

戒賭啦亂跟。。。

$5

No

不了

好似中 聽唔清楚

跑乜

都冇跟 想知啫

有3號 6號第2

美斯不嬲頭場試水溫唔係太準，所以skip左

8 6 3 2

唔識就咪買啦 輸死你呀

8-6-3

買馬克羅斯算

買隻2

8隊爆左正Q

係 要跑第一

thx

買正副q中了

買左6 位置

改左做連贏就中

中3,8 PQ

買左1w3p

1.5 對買開波既我都算吸引

依啲可以轉個方式買
當然賠率會低啲

Skip

買左頓1w2p

收到風 今場車係柯柏文扮嘅 自已諗

打個和

韓狗不了

會和？

對家要了

拎1k跟美斯 睇下收翻幾多
第一口 -200

Same

唔識馬 跟唔到

正q實好高水位 fat fat la

但車車好似好強勢啵

中8w p

隻8號win 跑前有13 倍，肥肥

柯柏文話撞死水原

輕鬆 跟

水原藍翼俾悉尼炒， 悉尼又垃圾， 姐係水原藍翼好垃圾， allin 一哥

冇問題 贏就繼續 輸就係波就擺翻

求其出得啦，呢到冇馬post 咁樣jer你，利串每注10$

唔識玩 skip算了

試下 攞小小錢玩下

大大力車落狗頓騎豬王

比連贏或位置Q我都夠玩了

依排賭 唔輸曬我當bonus了